隊長大方回應錯貼露腸照 vs 大使指被黑客入侵讚好絲襪玩腸片

美國隊長 Chris Evans 日前喺 IG story 誤貼司華力腸，引起全球哄動，令佢被封「拯救2020年的美國巨腸」，佢細佬亦喺 twitter 搞笑抽水：”Was off social media for the day yesterday. So, what’d I miss?”
Chris 今日終於打破沉默，喺 twitter 大方回應，話而家得到大家嘅注意，叫大家 11 月 3 號記得投票（美國總統大選）：”Now that I have your attention📷📷.... VOTE Nov 3rd!!!”，用幽默化解尷尬。

佢支持china joe定trump?

佢好似係反trump

屌以後杯葛佢

give this man a shit

「好似」

花式幫拜登拉票

巨腸個角色本身就係大愛撚

邊係司華力腸..
德國大肉腸黎
見到都好想追住黎含

Hollywood你估呢

雖然唔知係有人教路定真係佢自己諗
但佢咁樣回覆真係大方好多